{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"By default SEO Editors have access to %1$sSEO settings for individual pages and posts.%2$s":["SEO Edit\u00f6rleri, varsay\u0131lan olarak %1$sSEO ayarlar\u0131na tek tek sayfalar ve yay\u0131nlar i\u00e7in%2$s eri\u015febilir."],"By default SEO Managers have access to %1$sSEO settings for General Settings, Redirections, and individual pages and posts.%2$s":["SEO Y\u00f6neticileri varsay\u0131lan olarak , Genel Ayarlar, Y\u00f6nlendirmeler ve ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler i\u00e7in %1$sSEO ayarlar\u0131na eri\u015febilir.%2$s"],"By default Authors have access to %1$sSEO settings for individual pages and posts that they already have permission to edit.%2$s":["Yazarlar, d\u00fczenleme iznine sahip olduklar\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler i\u00e7in varsay\u0131lan olarak %1$sSEO ayarlar\u0131na eri\u015febilirler.%2$s"],"By default Editors have access to %1$sSEO settings for General Settings, Search Appearance and Social Networks, as well as all settings for individual pages and posts.%2$s":["Edit\u00f6rlerin Genel Ayarlar, Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve Sosyal A\u011flar i\u00e7in %1$sSEO ayarlar\u0131yla beraber ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler%2$s i\u00e7in varsay\u0131lan olarak t\u00fcm ayarlara eri\u015fimleri vard\u0131r. "],"By default Admins have access to %1$sall SEO site settings%2$s":["Y\u00f6neticilerin, varsay\u0131lan olarak %1$st\u00fcm SEO site ayarlar\u0131na%2$s eri\u015fimi vard\u0131r"],"SEO Editor":["SEO D\u00fczenleyicisi"],"SEO Manager":["SEO Y\u00f6neticisi"],"Editor":["Edit\u00f6r"],"Administrator":["Y\u00f6netici (admin)"],"By default, only users with an Administrator role have permission to manage %1$s within your WordPress admin area. With Access Controls, though, you can easily extend specific access permissions to other user roles.":["Yaln\u0131zca Y\u00f6netici rol\u00fcne sahip kullan\u0131c\u0131lar\u0131n varsay\u0131lan olarak, WordPress y\u00f6netici alan\u0131n\u0131zda %1$s y\u00f6netme izni vard\u0131r. Eri\u015fim Kontrolleri ile belirli eri\u015fim izinlerini di\u011fer kullan\u0131c\u0131 rollerine kolayca geni\u015fletebilirsiniz."],"Use Default Settings":["Varsay\u0131lan Ayarlar\u0131 Kullan"],"Author":["Yazar"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/settings-pro-AccessControl-vue.js"}}