{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Archives":["Ar\u015fivler"],"Media":["Medya"],"Content Types":["\u0130\u00e7erik T\u00fcrleri"],"Global Settings":["Genel Ayarlar"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Taxonomies":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/search-appearance.js"}}