{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Pinterest Verification Code":["Pinterest Do\u011frulama Kodu"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131m\u0131, web sitenizi Pinterest ile zaten onaylad\u0131ysan\u0131z atlayabilirsiniz."],"Learn how to get your Pinterest Verification Code":["Pinterest Do\u011frulama Kodunuzu nas\u0131l alaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep Open Graph enabled on the Facebook tab checked if you want to optimize your site for Pinterest.":["Pinterest, Facebook gibi A\u00e7\u0131k Grafik meta verilerini kullan\u0131r; bu y\u00fczden, sitenizi Pinterest i\u00e7in optimize etmek istiyorsan\u0131z, Facebook sekmesinde A\u00e7\u0131k Grafik'i etkinle\u015ftirdi\u011finizden emin olun."],"Card Type":["Kart T\u00fcr\u00fc"],"Home Page Title":["Ana Sayfa Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Home Page Image":["Ana Sayfa G\u00f6rseli"],"Minimum size: 300px x 157px, ideal ratio 2:1, 5MB max. JPG, PNG, WEBP and GIF formats only.":["Minimum boyut: 300px x 157px, ideal oran 2:1, 5MB maks. Yaln\u0131zca JPG, PNG, WEBP ve GIF formatlar\u0131."],"Minimum size: 144px x 144px, ideal ratio 1:1, 5MB max. JPG, PNG, WEBP and GIF formats only.":["Minimum boyut: 144px x 144px, ideal oran 1:1, 5MB maks. Yaln\u0131zca JPG, PNG, WEBP ve GIF formatlar\u0131."],"Summary with Large Image":["B\u00fcy\u00fck G\u00f6rselli \u00d6zet"],"Default Card Type":["Varsay\u0131lan Kart T\u00fcr\u00fc"],"Enable Twitter Card":["Twitter Kart\u0131n\u0131 Etkinle\u015ftir"],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview card with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Twitter'\u0131n sitenize bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6rseller ve bir al\u0131nt\u0131 metin i\u00e7eren bir \u00f6n izleme kart\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesini istiyorsan\u0131z bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirin."],"Twitter Card Settings":["Twitter Kart Ayarlar\u0131"],"The home page settings below have been disabled because you are using a static home page. You can %1$sedit your home page settings%2$s directly to change the title, meta and image.":["Statik bir ana sayfa kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ana sayfa ayarlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131. Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, metay\u0131 ve g\u00f6rseli de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in %1$sana sayfa ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 do\u011frudan %2$s d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Click on the tags below to insert variables into your description.":["A\u00e7\u0131klaman\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketleri t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page description":["Ana sayfa a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Click on the tags below to insert variables into your home page title.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page title":["Ana sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Paste your image URL or select a new image":["G\u00f6rsel URL'nizi yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da yeni bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"Upload or Select Image":["G\u00f6rsel Y\u00fckle ya da Se\u00e7"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"To let search engines know which profiles are associated with this site, enter them below:":["Arama motorlar\u0131na bu siteyle hangi profillerin ili\u015fkili oldu\u011funu bildirmek i\u00e7in bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131ya girin:"],"Pinterest":["Pinterest"],"Social Profiles":["Sosyal Profiller"],"Social Networks":["Sosyal A\u011flar"],"Show Twitter Author":["Twitter Yazar\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Summary":["\u00d6zet"],"Home Page Settings":["Ana sayfa ayarlar\u0131"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/social-networks-Main-vue.js"}}