{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Closed":["Kapal\u0131"],"Open 24h":["24 Saat A\u00e7\u0131k"],"Sunday":["Pazar"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Select your timezone:":["Saat diliminizi se\u00e7in:"],"Use 24h format":["24 saat format\u0131n\u0131 kullan"],"Open 24\/7":["7\/24 A\u00e7\u0131k"],"Text to display when 'Open 24h' setting is checked":["'24s A\u00e7\u0131k' ayar\u0131 i\u015faretlendi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"Open 24h label":["24 saat a\u00e7\u0131k etiketi"],"Text to display when 'Closed' setting is checked":["'Kapal\u0131' ayar\u0131 i\u015faretlendi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"Closed label":["Kapal\u0131 Etiketi"],"Labels":["Etiketler"],"Display Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatlerini G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Opening Hours Settings":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri Ayarlar\u0131"],"Business Image":["\u0130\u015fletme G\u00f6rseli"],"Payment Info":["\u00d6deme Bilgisi"],"Business Contact Info":["\u0130\u015fletme \u0130leti\u015fim Bilgileri"],"Business Type":["\u0130\u015fletme Tipi"],"Select your timezone":["Saat diliminizi se\u00e7in"],"Show Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatlerini G\u00f6ster"],"Local Business schema markup enables you to tell Google about your business, including your business name, address and phone number, opening hours and price range. This information may be displayed as a Knowledge Graph card or business carousel.":["Yerel \u0130\u015fletme \u015femas\u0131 i\u015faretlemesi, Google'a i\u015fletme ad\u0131n\u0131z, adresiniz ve telefon numaran\u0131z, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleriniz ve fiyat aral\u0131\u011f\u0131n\u0131z dahil olmak \u00fczere i\u015fletmeniz hakk\u0131nda bilgi vermenizi sa\u011flar. Bu bilgiler, Bilgi Grafi\u011fi kart\u0131 ya da i\u015fletme karuseli olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir."],"Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri"],"Timezone":["Saat dilimi:"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/local-seo-OpeningHours-vue.js"}}