{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Export \/ Backup Settings":["D\u0131\u015fa Aktarma \/ Yedekleme Ayarlar\u0131"],"Restore":["Onar"],"Create Backup":["Yedek Olu\u015ftur"],"You have no saved backups.":["Kaydedilmi\u015f yede\u011finiz yok."],"Backup Settings":["Yedekleme Ayarlar\u0131"],"%1$s at %2$s":["%2$s i\u00e7inde %1$s"],"Success! The backup was restored.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Yedek onar\u0131ld\u0131."],"Success! The backup was deleted.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Yedek silindi."],"Export All Post Types":["T\u00fcm G\u00f6nderi T\u00fcrlerini D\u0131\u015fa Aktar"],"Export All Settings":["T\u00fcm Ayarlar\u0131 D\u0131\u015fa Aktar"],"There was an error importing your settings. Please make sure you are uploading the correct file or it is in the proper format.":["Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen do\u011fru dosyay\u0131 y\u00fckledi\u011finizden ya da do\u011fru formatta oldu\u011fundan emin olun."],"Success! Your settings have been imported.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Ayarlar\u0131n\u0131z i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"A JSON or INI file is required to import settings.":["Ayarlar\u0131 i\u00e7e aktarmak i\u00e7in bir JSON ya da INI dosyas\u0131 gereklidir."],"Choose a File":["Bir Dosya Se\u00e7in"],"Import from a JSON or INI file...":["JSON veya INI dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar..."],"Import \/ Restore %1$s Settings":["%1$s Ayarlar\u0131n\u0131 \u0130\u00e7e Aktar \/ Geri Y\u00fckle"],"We do not support importing from the currently installed version of %1$s (%2$s). Please upgrade to the latest version and try again.":["\u015eu anda y\u00fckl\u00fc olan %1$s (%2$s) s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden i\u00e7e aktarmay\u0131 desteklemiyoruz. L\u00fctfen en son s\u00fcr\u00fcme y\u00fckseltin ve tekrar deneyin."],"An error occurred while importing %1$s. Please try again.":["%1$s i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"%1$s was successfully imported!":["%1$s ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131!"],"Term Meta":["Terim Metas\u0131"],"Post Meta":["G\u00f6nderi Metas\u0131"],"not installed":["y\u00fckl\u00fc de\u011fil"],"All Settings":["T\u00fcm Ayarlar"],"Select a plugin...":["Bir eklenti se\u00e7in..."],"Choose a plugin to import SEO data directly into %1$s.":["SEO verilerini do\u011frudan %1$s i\u00e7ine aktarmak i\u00e7in bir eklenti se\u00e7in."],"Import Settings From Other Plugins":["Ayarlar\u0131 Di\u011fer Eklentilerden \u0130\u00e7e Aktar"],"Access Control":["Eri\u015fim kontrol\u00fc"],"RSS Content":["RSS \u0130\u00e7eri\u011fi"],"Webmaster Tools":["Webmaster Ara\u00e7lar\u0131"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Sitemaps":["Site haritalar\u0131"],"Social Networks":["Sosyal A\u011flar"],"Search Appearance":["Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Delete":["Sil"],"Local Business SEO":["Yerel \u0130\u015fletme SEO'su"],"Image SEO":["G\u00f6rsel SEO"],"SEO Settings":["SEO Ayarlar\u0131"],"Export Settings":["D\u0131\u015fa aktarma ayarlar\u0131"],"Import":["\u0130\u00e7e aktar"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/tools-ImportExport-vue.js"}}