{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Go to Local SEO Settings":["Yerel SEO Ayarlar\u0131na gidin"],"Go to %1$sLocal SEO Settings%2$s and set up your local business info like location address, opening hours (%3$s), and Google Maps settings (%4$s).":["%1$sYerel SEO Ayarlar\u0131na%2$s gidin ve adres, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleri (%3$s) ve Google Haritalar ayarlar\u0131 (%4$s) gibi yerel i\u015fletme bilgilerinizi ayarlay\u0131n."],"Google, Bing and other search engines use specific data from your schema markup to output data in their Knowledge Panels. This data is known as the Knowledge Graph. Use these settings to change how that data looks.":["Google, Bing ve di\u011fer arama motorlar\u0131, Bilgi Panellerinde veri \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in \u015fema i\u015faretinizden belirli verileri kullan\u0131r. Bu veriler Bilgi Grafi\u011fi olarak bilinir. Verilerin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in bu ayarlar\u0131 kullan\u0131n."],"Knowledge Graph":["Bilgi Grafi\u011fi"],"Home Page":["Anasayfa"],"The home page settings below have been disabled because you are using a static home page. You can %1$sedit your home page settings%2$s directly to change the title and description.":["Statik bir ana sayfa kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ana sayfa ayarlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131. Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ve a\u00e7\u0131klamay\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in %1$sana sayfa ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 do\u011frudan%2$s d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Separator Character":["Ay\u0131r\u0131c\u0131 Karakter"],"Title Separator":["Ba\u015fl\u0131k Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Click on the tags below to insert variables into your meta description.":["Meta a\u00e7\u0131klaman\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Click on the tags below to insert variables into your site title.":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketleri t\u0131klay\u0131n."],"Upgrade to Pro and Unlock Custom Taxonomies":["Pro'ya Y\u00fckseltin ve S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar\u0131n Kilidini A\u00e7\u0131n"],"Meta Description":["Meta A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Manually Enter Person":["Ki\u015fiyi Manuel Olarak Girin"],"Minimum size: 112px x 112px, The image must be in JPG, PNG, GIF, SVG, or WEBP format.":["Minimum boyut: 112px x 112px, G\u00f6rsel JPG, PNG, GIF, SVG veya WEBP format\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."],"Logo":["Logo"],"Select which team or department the phone number belongs to.":["Telefon numaras\u0131n\u0131n ait oldu\u011fu tak\u0131m ya da departman\u0131 se\u00e7in."],"Contact Type":["\u0130leti\u015fim T\u00fcr\u00fc"],"Choose a Contact Type":["Bir \u0130leti\u015fim T\u00fcr\u00fc Se\u00e7in"],"Name":["\u0130sim"],"Choose whether the site represents a person or an organization.":["Sitenin bir ki\u015fiyi mi yoksa bir kurulu\u015fu mu temsil etti\u011fini se\u00e7in."],"Choose a Person":["Ki\u015fi Se\u00e7in"],"Schema Markup":["\u015eema \u0130\u015faretlemesi"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Paste your image URL or select a new image":["G\u00f6rsel URL'nizi yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da yeni bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"Upload or Select Image":["G\u00f6rsel Y\u00fckle ya da Se\u00e7"],"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Google'\u0131n bir site ba\u011flant\u0131lar\u0131 arama kutusu olu\u015fturmas\u0131 i\u00e7in ihtiyac\u0131 olan gerekli \u015fema i\u015faretlemesini %1$s'\u0131n verip vermeyece\u011fini se\u00e7in."],"Enable Sitelinks Search Box":["Site Ba\u011flant\u0131lar\u0131 Arama Kutusunu etkinle\u015ftirin"],"This feature is only for licensed %1$s users. %2$s":["Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca %1$skullan\u0131c\u0131lar%2$s i\u00e7indir."],"Automatically Add Missing Image Alt \/ Title Tags":["Eksik G\u00f6rsel Alternatif\/Ba\u015fl\u0131k Etiketlerini Otomatik Olarak Ekle"],"Remove Category Base Prefix":["Kategori Temel \u00d6n Ekini Kald\u0131r"],"Remove Stopwords from Permalinks":["Engellenecek Kelimeleri Kal\u0131c\u0131 Ba\u011flant\u0131lardan Kald\u0131r"],"Noindex Empty Category and Tag Archives":["Noindex Bo\u015f Kategori ve Etiket Ar\u015fivleri"],"Global Robots Meta":["Genel Robots Metas\u0131"],"Title & Description":["Ba\u015fl\u0131k & A\u00e7\u0131klama"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Custom Fields":["\u00d6zel Alanlar"],"Exclude Posts \/ Pages":["G\u00f6nderileri \/ Sayfalar\u0131 Hari\u00e7 Tut"],"Search Appearance":["Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Keywords":["Anahtar S\u00f6zc\u00fck"],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"Exclude Terms":["\u015eartlar\u0131 Hari\u00e7 Tut"],"Site Title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Organization":["Organizasyon"],"Person":["Ki\u015fi"],"Person or Organization":["Ki\u015fi ya da Kurulu\u015f"],"Advanced Settings":["Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"],"Description Format":["A\u00e7\u0131klama Bi\u00e7imi"],"No Pagination for Canonical URLs":["Standart URL'ler i\u00e7in Sayfalama Yok"],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Anahtar kelimelerinizin Yay\u0131nlar sayfan\u0131zdaki (Ayarlar, Okuma, \u00d6n Sayfa Ekranlar\u0131 alt\u0131nda WordPress'te ayarlan\u0131r) ve ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n o sayfada g\u00f6sterilen yaz\u0131lar\u0131n anahtar kelimelerinden dinamik olarak olu\u015fturulmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin. \u0130\u015faretli de\u011filse, mesajlar sayfas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenleme sayfas\u0131 ekran\u0131nda belirlenen anahtar kelimeleri kullanacakt\u0131r."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Belirli bir yaz\u0131 i\u00e7in olan etiketlerininiz bu yaz\u0131 i\u00e7in meta anahtar kelimeler olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin (Yaz\u0131 D\u00fczenleme ekran\u0131nda belirtece\u011finiz anahtar kelimelere ek olarak)."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Belirli bir yaz\u0131 i\u00e7in olan kategorilerinizin bu yaz\u0131 i\u00e7in meta anahtar kelimeler olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin (Yaz\u0131 D\u00fczenleme ekran\u0131nda belirtece\u011finiz anahtar kelimelere ek olarak)."],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Bu se\u00e7enek, t\u00fcm sitede Meta Anahtar Kelime kullan\u0131m\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme imkan\u0131 verir."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/search-appearance-Main-vue.js"}}