{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Breadcrumb Templates":["Breadcrumb (Ba\u011flant\u0131 Haritas\u0131) \u015eablonu"],"Category Name":["Kategori \u0130smi"],"search key word goes here":["arama anahtar kelimesi buraya "],"Archives of":["Ar\u015fivleri"],"Article Title":["Makale Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Subcategory":["Alt kategori"],"Current Item":["G\u00fcncel \u00d6\u011fe"],"404 Error Format":["404 Hata Format\u0131"],"Search Result Format":["Arama Sonucu Format\u0131"],"Archive Format":["Ar\u015fiv Format\u0131"],"Breadcrumb Prefix":["Breadcrumb \u00d6n Eki"],"Homepage Link":["Anasayfa Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Breadcrumb Settings":["Breadcrumb Ayarlar\u0131"],"PHP Code":["PHP Kodu"],"Gutenberg Block":["Gutenberg Blo\u011fu"],"Shortcode":["K\u0131sa Kod"],"Show Breadcrumbs on your Website":["Web sitenizde Breadcrumblar\u0131 G\u00f6sterin"],"Enable Breadcrumbs":["Breadcrumbs'\u0131 Etkinle\u015ftir"],"RSS After Content":["\u0130\u00e7erik Sonras\u0131 RSS"],"RSS Before Content":["\u0130\u00e7erik \u00d6ncesi RSS"],"Open Your RSS Feed":["RSS Beslemenizi A\u00e7\u0131n"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edinin"],"This feature is used to automatically add content to your site's RSS feed. More specifically, it allows you to add links back to your blog and your blog posts so scrapers will automatically add these links too. This helps search engines identify you as the original source of the content.":["Bu \u00f6zellik, sitenizin RSS beslemesine otomatik olarak i\u00e7erik eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Daha spesifik olarak, blogunuza ve blog yay\u0131nlar\u0131n\u0131za geri ba\u011flant\u0131lar eklemenize olanak tan\u0131r b\u00f6ylece kaz\u0131y\u0131c\u0131lar\u0131n da bu ba\u011flant\u0131lar\u0131 otomatik olarak eklemeleri sa\u011flan\u0131r. Bu, arama motorlar\u0131n\u0131n sizi i\u00e7eri\u011fin orijinal kayna\u011f\u0131 olarak tan\u0131mlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmaktad\u0131r."],"Automatically add content to your site's RSS feed.":["Sitenizin RSS beslemesine otomatik olarak i\u00e7erik ekleyin."],"You will need to manually update everything.":["Her \u015feyi manuel olarak g\u00fcncellemeniz gerekecek."],"You are getting bugfixes and security updates, but not major features.":["Hata d\u00fczeltmeleri ve g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri al\u0131yorsunuz ama \u00f6nemli \u00f6zellikleri alm\u0131yorsunuz."],"Minor Only":["Yaln\u0131zca K\u00fc\u00e7\u00fck"],"You are getting the latest features, bugfixes, and security updates as they are released.":["En son \u00f6zellikleri, hata d\u00fczeltmelerini ve g\u00fcvenlik g\u00fcncellemelerini yay\u0131nlan\u0131r yay\u0131nlanmaz al\u0131yorsunuz."],"All (recommended)":["Hepsi (\u00f6nerilen)"],"Automatic Updates":["Otomatik G\u00fcncellemeler"],"This allows you to hide plugin announcements and update details.":["Bu, eklenti duyurular\u0131n\u0131 gizlemenize ve ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00fcncellemenize olanak tan\u0131r."],"Announcements":["Duyurular"],"Dashboard Widget":["Kontrol Paneli Widget'\u0131"],"Admin Bar Menu":["Y\u00f6netici \u00c7ubuk Men\u00fcs\u00fc"],"Usage Tracking":["Kullan\u0131m Takibi"],"Post Type Columns":["G\u00f6nderi Tipi S\u00fctunlar"],"TruSEO Score & Content":["TruSEO Puan\u0131 & \u0130\u00e7eri\u011fi"],"Use our configuration wizard to properly set up %1$s with your WordPress website.":["%1$s nesnesini WordPress web sitenizle do\u011fru \u015fekilde kurmak i\u00e7in yap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131n."],"Setup Wizard":["Kurulum Sihirbaz\u0131"],"Free":["\u00dccretsiz"],"License":["Lisans"],"Complete documentation on usage tracking is available %1$shere%2$s.":["Kullan\u0131m takip etme ile ilgili tam dok\u00fcmantasyon %1$sburada%2$s mevcuttur."],"By default SEO Editors have access to %1$sSEO settings for individual pages and posts.%2$s":["SEO Edit\u00f6rleri, varsay\u0131lan olarak %1$sSEO ayarlar\u0131na tek tek sayfalar ve yay\u0131nlar i\u00e7in%2$s eri\u015febilir."],"By default SEO Managers have access to %1$sSEO settings for General Settings, Redirections, and individual pages and posts.%2$s":["SEO Y\u00f6neticileri varsay\u0131lan olarak , Genel Ayarlar, Y\u00f6nlendirmeler ve ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler i\u00e7in %1$sSEO ayarlar\u0131na eri\u015febilir.%2$s"],"By default Authors have access to %1$sSEO settings for individual pages and posts that they already have permission to edit.%2$s":["Yazarlar, d\u00fczenleme iznine sahip olduklar\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler i\u00e7in varsay\u0131lan olarak %1$sSEO ayarlar\u0131na eri\u015febilirler.%2$s"],"By default Editors have access to %1$sSEO settings for General Settings, Search Appearance and Social Networks, as well as all settings for individual pages and posts.%2$s":["Edit\u00f6rlerin Genel Ayarlar, Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve Sosyal A\u011flar i\u00e7in %1$sSEO ayarlar\u0131yla beraber ayr\u0131 ayr\u0131 her sayfa ve g\u00f6nderiler%2$s i\u00e7in varsay\u0131lan olarak t\u00fcm ayarlara eri\u015fimleri vard\u0131r. "],"By default Admins have access to %1$sall SEO site settings%2$s":["Y\u00f6neticilerin, varsay\u0131lan olarak %1$st\u00fcm SEO site ayarlar\u0131na%2$s eri\u015fimi vard\u0131r"],"SEO Editor":["SEO D\u00fczenleyicisi"],"SEO Manager":["SEO Y\u00f6neticisi"],"Editor":["Edit\u00f6r"],"Administrator":["Y\u00f6netici (admin)"],"By default, only users with an Administrator role have permission to manage %1$s within your WordPress admin area. With Access Controls, though, you can easily extend specific access permissions to other user roles.":["Yaln\u0131zca Y\u00f6netici rol\u00fcne sahip kullan\u0131c\u0131lar\u0131n varsay\u0131lan olarak, WordPress y\u00f6netici alan\u0131n\u0131zda %1$s y\u00f6netme izni vard\u0131r. Eri\u015fim Kontrolleri ile belirli eri\u015fim izinlerini di\u011fer kullan\u0131c\u0131 rollerine kolayca geni\u015fletebilirsiniz."],"Upgrade to Pro and Unlock Access Control":["Pro'ya Y\u00fckseltin ve Eri\u015fim Kontrol\u00fcn\u00fcn Kilidini A\u00e7\u0131n"],"Granular controls per role":["Rol ba\u015f\u0131na gran\u00fcll\u00fc kontroller"],"Default settings that just work":["\u00c7al\u0131\u015fan varsay\u0131lan ayarlar"],"SEO Editor Role":["SEO Edit\u00f6r Rol\u00fc"],"SEO Manager Role":["SEO Y\u00f6netici Rol\u00fc"],"WP Roles (Editor, Author)":["WP Rolleri (Edit\u00f6r, Yazar)"],"Include All Taxonomies":["T\u00fcm S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar\u0131 Dahil Et"],"Relaunch Setup Wizard":["Kurulum Sihirbaz\u0131n\u0131 Yeniden Ba\u015flat"],"This feature is only for licensed %1$s users. %2$s":["Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca %1$skullan\u0131c\u0131lar%2$s i\u00e7indir."],"Pro":["Pro"],"Use Default Settings":["Varsay\u0131lan Ayarlar\u0131 Kullan"],"None":["Yok"],"Include All Post Types":["T\u00fcm G\u00f6nderi T\u00fcrlerini Dahil Et"],"SEO Analysis":["SEO Analizi"],"404 Error: page not found":["404 Hatas\u0131: sayfa bulunamad\u0131"],"Search for":["Arama"],"Home":["Ev"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"By allowing us to track usage data we can better help you because we know with which WordPress configurations, themes and plugins we should test.":["Kullan\u0131m verilerini takip etmemize izin verirseniz size daha iyi yard\u0131mc\u0131 olabiliriz \u00e7\u00fcnk\u00fc hangi WordPress yap\u0131land\u0131rmalar\u0131n\u0131, temalar\u0131n\u0131 ve eklentilerini test etmemiz gerekti\u011fini biliyoruz."],"RSS Content Settings":["RSS \u0130\u00e7erik Ayarlar\u0131"],"As a valued user you receive %1$s, automatically applied at checkout!":["De\u011ferli bir kullan\u0131c\u0131 olarak %1$s al\u0131rs\u0131n\u0131z ve \u00f6deme s\u0131ras\u0131nda otomatik olarak uygulan\u0131r!"],"To unlock more features, consider %1$s.":["Daha fazla \u00f6zelli\u011fin kilidini a\u00e7mak i\u00e7in %1$s d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"Category":["Kategori"],"This displays an SEO News widget on the dashboard.":["Bu, g\u00f6sterge tablosunda bir SEO Haberler widget'\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Author":["Yazar"],"Advanced Settings":["Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"],"General Settings":["Genel Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/settings-Main-vue.js"}}