{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Closed":["Kapal\u0131"],"Open 24h":["24 Saat A\u00e7\u0131k"],"Sunday":["Pazar"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Select your timezone:":["Saat diliminizi se\u00e7in:"],"Use 24h format":["24 saat format\u0131n\u0131 kullan"],"Open 24\/7":["7\/24 A\u00e7\u0131k"],"Text to display when 'Open 24h' setting is checked":["'24s A\u00e7\u0131k' ayar\u0131 i\u015faretlendi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"Open 24h label":["24 saat a\u00e7\u0131k etiketi"],"Text to display when 'Closed' setting is checked":["'Kapal\u0131' ayar\u0131 i\u015faretlendi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin"],"Closed label":["Kapal\u0131 Etiketi"],"Labels":["Etiketler"],"Display Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatlerini G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Opening Hours Settings":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri Ayarlar\u0131"],"Show Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatlerini G\u00f6ster"],"Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri"],"Timezone":["Saat dilimi:"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/local-seo-pro-OpeningHoursPro-vue.js"}}