{"translation-revision-date":"2020-12-20 21:29:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The home page settings below have been disabled because you are using a static home page. You can %1$sedit your home page settings%2$s directly to change the title, meta and image.":["Statik bir ana sayfa kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ana sayfa ayarlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131. Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, metay\u0131 ve g\u00f6rseli de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in %1$sana sayfa ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 do\u011frudan %2$s d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Default Taxonomy Object Types":["Varsay\u0131lan S\u0131n\u0131fland\u0131rma Nesne T\u00fcrleri"],"Default Post Type Object Types":["Varsay\u0131lan G\u00f6nderi T\u00fcr\u00fc Nesne T\u00fcrleri"],"Show Facebook Author":["Facebook Yazar\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"How to get your Facebook Author URL":["Facebook Yazar URL'nizi nas\u0131l al\u0131rs\u0131n\u0131z"],"How to get your Facebook App ID":["Facebook Uygulama Kimli\u011finizi nas\u0131l al\u0131rs\u0131n\u0131z"],"How to get your Facebook Admin ID":["Facebook Y\u00f6netici Kimli\u011finizi nas\u0131l al\u0131rs\u0131n\u0131z"],"Will be overriden if the Facebook author URL is present in the individual User Profile.":["Facebook yazar URL'si bireysel Kullan\u0131c\u0131 Profilinde mevcutsa ge\u00e7ersiz k\u0131l\u0131nacak."],"The Facebook App ID of the site's app. In order to use Facebook Insights, you must add the App ID to your page. Insights lets you view analytics for traffic to your site from Facebook. Find the App ID in your App Dashboard.":["Sitenin uygulamas\u0131n\u0131n Facebook Uygulama Kimli\u011fi. Facebook Insights'\u0131 kullanmak i\u00e7in, Uygulama Kimli\u011fini (Nosunu) sayfan\u0131za eklemelisiniz. Insights, sitenize Facebook'tan gelen trafik i\u00e7in analizleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenizi sa\u011flar. Uygulama Kimli\u011fini Uygulama Kontrol Panelinizde bulabilirsiniz."],"Enter your Facebook Admin ID here. You can enter multiple Facebook Admin IDs by separating them with a comma.":["Facebook Y\u00f6netici Kimli\u011finizi buraya girin. Birden \u00e7ok Facebook Y\u00f6netici Kimli\u011fini virg\u00fclle ay\u0131rarak girebilirsiniz."],"Facebook Author URL":["Facebook Yazar URL'si"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Click on the tags below to insert variables into your description.":["A\u00e7\u0131klaman\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketleri t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page description":["Ana sayfa a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Click on the tags below to insert variables into your home page title.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Click on the tags below to insert variables into your site name.":["Site ad\u0131n\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketleri t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page title":["Ana sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"This is what your page configured with %1$s will look like when shared via Facebook. The site title and description will be automatically added.":["Facebook \u00fczerinden payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda %1$s ile yap\u0131land\u0131r\u0131lan sayfan\u0131z b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnecek. Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ve a\u00e7\u0131klamas\u0131 otomatik olarak eklenecektir."],"The Title of the Page or Site you are Sharing":["Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z Sayfan\u0131n ya da Sitenin Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Minimum size: 200px x 200px, ideal ratio 1.91:1, 8MB max. (eg: 1640px x 856px or 3280px x 1712px for retina screens)":["Minimum boyut: 200px x 200px, ideal oran 1.91:1, 8MB max. (\u00d6rne\u011fin, retina ekranlar i\u00e7in 1640px x 856px veya 3280px x 1712px)"],"Paste your image URL or select a new image":["G\u00f6rsel URL'nizi yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da yeni bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"Upload or Select Image":["G\u00f6rsel Y\u00fckle ya da Se\u00e7"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Enable Open Graph Markup":["A\u00e7\u0131k Grafik \u0130\u015faretlemesini Etkinle\u015ftir"],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Facebook ve di\u011fer sosyal medyalar\u0131n, sitenize bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6rsel ve bir al\u0131nt\u0131 metin i\u00e7eren bir \u00f6n izleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesini istiyorsan\u0131z bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirin."],"General Facebook Settings":["Genel Facebook Ayarlar\u0131"],"Facebook Admin ID":["Facebook Y\u00f6netici ID"],"Facebook App ID":["Facebook Uyg Kimli\u011fi"],"Object Type":["Nesne T\u00fcr\u00fc"],"Use Post Tags in Article Tags":["Makale Etiketlerinde G\u00f6nderi Etiketlerini Kullan"],"Use Categories in Article Tags":["Makale Etiketlerinde Kategorileri Kullan"],"Use Keywords in Article Tags":["Makale Etiketlerinde Anahtar Kelimeleri Kullan\u0131n"],"Automatically Generate Article Tags":["Otomatik olarak Makale Etiketleri Olu\u015ftur"],"Image":["Resim"],"Site Name":["Site \u0130smi"],"Advanced Settings":["Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"],"Home Page Settings":["Ana sayfa ayarlar\u0131"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/social-networks-Facebook-vue.js"}}